中國推出 AI 性愛機器人 Emma 具備 37 度體溫、還能說多國語言 可陪伴年長者

中國推出 AI 性愛機器人 Emma。
中國性愛成人娃娃製造商「深圳全智能機器人科技有限公司」，旗下生產的 AI 性愛機器人 Emma，可以自由對話聊天、講故事、唱歌和說笑話，Emma 售價約為 2 萬人民幣（約新台幣 8 萬 9,019 元）。
根據《perthnow》報導，性愛機器人 Emma 可連接互聯網，採用了安卓系統進行驅動。這種機器人具備強大的“刺激”能力，它採用高科技材料，具備柔軟而有彈性的皮膚，無異味，具備 37 度的體感溫度，還能防火、防爆、防電擊。

AI 性愛機器人 Emma 可說中文英文，四川話東北話也可以，也可以和人輕鬆聊天與對話。
Emma 多數顧客是 40 至 50 歲的男性。該公司與中國政府簽訂了投資協議，生產和供應人工智慧機器人，用於教育和演示，以及照顧老年人。

AI 性愛機器人 Emma 可說中文英文，四川話東北話也可以，也可以和人輕鬆聊天與對話。
雖然性愛機器人在中國已經蓬勃發展，但大多數的主要客戶來自歐洲和美國。
各國客戶有不同喜好，公司表示，法國顧客喜歡金捲髮、藍眼睛，曬黑皮膚和天然粉紅色無毛生殖器的機器人。而西班牙客戶更偏好皮膚和頭髮較深，嘴唇豐滿的機器人，偏好較大的粉紅色生殖器，七成以上客戶喜歡機器人有陰毛。

AI 性愛機器人 Emma 介紹。
來自美國的顧客更挑剔，經常要求改變生殖器的顏色和頭髮，但更喜歡深色皮膚、大乳房、臀部和生殖器。中國人選擇具有亞洲特色的娃娃，以及小型、粉紅色、無毛的生殖器。

除了女性性愛機器人之外，仍有出產男性性愛機器人，但銷售量比女性型號低於 9 倍。深圳全智慧型機器人科技有限公司首席執行長王少芳表示，由於中國正在成為一個老齡化社會，它認為伴隨而來的就是人工智能機器人的需求會增加。

雖然 Emma 有許多令人印象深刻的功能，該公司的首席長認為，要開發機器人能夠完全像人類一樣移動的程度，以及以比較合理的價格販售，仍需 10 到 20 年的開發時間。
Emma 是全智慧高品質模擬智慧模特兒機器人，內置金屬骨骼，頭部內置人工智慧系統，可以連接WiFi使用，身體皮膚清晰可見，手感光滑細膩有彈性。

深圳全智慧型機器人科技有限公司，英文名：Shenzhen All Intelligent Technology Co.，Ltd .（簡稱：全智慧科技或 A.I.Tech ）在這家公司的產品裡，一個叫 Emma 的 AI 性愛機器人是最暢銷的品牌，這些機器人在大名鼎鼎的東莞進行生產。

炸你老母西呀

屌屌下，大爆炸，到時真係

重開東莞咪得囉

其實係為咗監聽住你屋企講任何野

智能叛變（人工搖控⋯）

它採用高科技材料，具備柔軟而有彈性的皮膚，無異味，具備 37 度的體感溫度，還能防火、防爆、防電擊

呢件係未來戰士黎架

同未來戰士扑野

天然粉紅色無毛生殖器

火鳥

隻公仔本身已經半身不遂咁坐係度點照顧老人家

出到市場實物一定係咁

屌你老味 孽瘤黎既喂

唔會，東莞呢間出名到Amazon都有
中山有另一間都好出名高汁

防爆 炸爆你碌鳩佢都未爛

雷凱欣，老夫

以及小型、粉紅色、無毛的生殖器

無圖講經咩

該公司與中國政府簽訂了投資協議，生產和供應人工智慧機器人，用於教育和演示，以及照顧老年人。

屌 係公司笑到停唔到

要買都買日本貨